未來運動方向

無可否認而家運動已經去到一個瓶頸，疲態盡現，而我認為係因為運動缺乏左一種升級方法，而對家亦不斷用唔同方法製造白色恐怖同埋轉移我地對運動嘅焦點 (eg. 濫捕，動員藍絲)

仲記唔記得我地一開始整嘅成功formula, 和理非->deadline->升級
但由唔知幾時開始已經唔work, 因為對家已經唔將我地嘅升級放在眼內，亦即係話我地嘅做法撼動唔到個政權，至少撼動力道唔夠

和理非: 最有力嘅方法係三罷，但好老實講香港人未ready，有好多人要供樓，養住頭家，就算有心支持都take唔到咁大個risk罷工，而學生罷課亦因種種原因未成氣候

勇武：首先要感謝勇武嘅付出，因為勇武不斷以雞蛋撞高牆作為燃料先可以keep住呢場運動嘅溫度，撼動政權。雖然我認為勇武有升級嘅空間，但同黑警比始終有限，現實上難以用武裝推翻政權，香港人心態上亦未ready武裝革命

國際戰線: 美國人權及民主法案好大機會可以通過，但未有人知法案嘅力道同埋港共會唔會跪低，而呢個係我哋目前最大嘅一張牌，但要知道法案嘅通過同埋實行須時，到時香港會係點都唔知

總結: 我地而家急需升級嘅方法，和理非->deadline->升級，我地而家就係卡住左喺升級呢一part，而可以點升級我都未有頭緒，但我知道我地香港人團結就事成，希望可以集思廣益，一齊諗吓有咩方法

光復香港，時代革命

將抗爭帶進生活
例如

日常消費去支持黃色小店
拒絕 奶共／紅色商店

每人每日係街至小貼一張抗爭圖

每人每日至小用social media 對國際 spread 1個 文宣出去

持之以恆 每日都做

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！